{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008558",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/SAGE-NATION/GM0023081777770/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Lock Tee Long Sleeve - Brown"
    },
    "text": "SAGE NATIONはメーカーで、そのブランドの商品番号はFW23 / QM3841SA1Dです。 こちらは幾何学的なパターンでデザインされた長袖Tシャツで、配色ステッチが独特のポイントです。 この製品は綿100%で製作されておりコーディネートが容易で、着心地が楽なリラックスフィットデザインです。 また単品ではなくインナーとしてもご活用いただけます。 Sage Toda Nationは日本とイギリスのブランドで、性別や季節にこだわらないおしゃれなデザインを披露します。 この製品の素材は表地なら100%で、必ず手洗いしてください。 漂白剤や長時間水に浸けてはならず、濃い色と薄い色は分離して洗濯しなければなりません。 また、水に濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯しなければならず、機械乾燥の代わりに自然乾燥しなければなりません。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツのブランドは何ですか？",
            "answer": "SAGE NATIONです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QM3841SA1Dです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの配色ステッチの特徴は何ですか？",
            "answer": "独特なポイントとして、配色ステッチがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "幾何学的なパターンでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "リラックスフィットデザインで、着心地が楽です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは単品での着用だけでなく、他のアイテムともコーディネートできますか？",
            "answer": "はい、インナーとしてもご活用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Sage Toda Nationはどんなブランドですか？",
            "answer": "Sage Toda Nationは日本とイギリスのブランドで、おしゃれなデザインを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "必ず手洗いしてください。漂白剤や長時間水に浸けないようにし、濃い色と薄い色は分離して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは水に濡れたり汗がついた場合の洗濯方法はありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がついた場合は速やかに洗濯し、機械乾燥の代わりに自然乾燥させてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 412
    }
}